**Zad4**
*  Utwórz program zczytujący X znaków z konsoli a następnie utwórz dwie procedury: *  Wypisującą znaki w formacie szesznastkowym separując bajty spacją
*  Wypisującą znaki w formacie binarnym separując bajty spacją. 
   ”111” =>31 31 31 =>00110001 00110001 00110001